西環唔好硬碰 即走

班狗等左一日 完全唔洗時間齊裝
番公園
向山走

不戀戰不死守

西環無路可走，入夜都係應該要走......
一斷香港大學站同堅尼地城站就全滅

不戀戰不死守，有狗就轉場

不戀戰